\begin{frame}[<+->]
\frametitle{die Startverteilung}
  \begin{itemize}
    \item<1-> Verteilung der Schafe auf Fläche mit Flächeninhalt $A(N) \approx \varrho \cdot N$
      \par\medskip {\color{blue}\texttt{falls}} $A_{\max} > A(N)$
      \par\medskip \hspace*{4mm} wähle $e \in \{Tr(i,j)\}$
      \par\medskip \hspace*{4mm} \textbf{definiere} $E := \bigcup\: \{Tr(i,:)\: |\: e \in \{Tr(i,:)\}\}$
      \par\medskip \hspace*{4mm} {\color{blue}\texttt{solange}} $A(E) \le A(N)$
      \par\medskip \hspace*{8mm} wähle zufälligen Punkt $e \in E$
      \par\medskip \hspace*{8mm} \textbf{setze} $E = E \cup \bigcup\: \{Tr(i,:)\: |\: e \in
                                 \{Tr(i,:)\}\}$
    \item<1-> verteile $N$ Schafe zuf\"allig auf den Eckpunkten der Dreiecke von $E$
  \end{itemize}
\end{frame}